[急] 即轉場，唔好塞機場!!!

已經有鬼悉破咗暗號
知道聽日全世界塞機場
即刻轉場
唔好入！！

驚佢有牙咩照去！

聽日班狗有機會進註所有大型商場做據點

各位香港谷友請留意：

10月1日 機鐵下午2時起不停九龍站青衣站 | 香港站管制人流查機票

港鐵表示，因應政府及香港機場管理局要求，為配合機場實施的進出管制措施，機場快線服務於明日周二（10月1日）下午2時開始調整如下：

• 來往香港站至機場站的列車服務每10分鐘一班車，中間不停九龍站及青衣站
• 九龍站、青衣站及博覽館站的機場快線列車服務暫停
• 香港站的市區預辦登機服務的截止時間，將維持在飛機起飛前90分鐘
• 九龍站的市區預辦登機服務會全日暫停，需要使用相關服務的乘客可以使用東涌線前往香港站。
另外，機場快線香港站會實施人流管理安排，所有機場快線乘客需要經過車站地面層指定通道，才能前往月台層乘車，現場會有港鐵職員協助乘客。因應機場實施的保安要求，港鐵人員會協助機場保安及機管局人員於地面層協助乘客檢查是否持有有效機票或登機證等文件。有關安排屬自願性質。如有需要，警方亦會協助機場保安及機管局處理。
港鐵表示，乘客預早計劃行程或考慮使用其他交通工具。留意港鐵網頁、手機應用程式MTR Mobile，車站及列車廣播發放的最新車務安排。我們亦會透過傳媒向公眾發放相關資訊。

新聞來源：明報新聞

屌你樓豬又爆響口 依家全撚部mon po狗都知聽日塞機場點撚搞
又有班手足比你地累撚死

即刻轉場
通知哂所有人！！！

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

唔好爆出來... 人地Mon緊!!

依家推希望趕得切

sor
plx delete this post

黑警草木皆兵，9up即可，唔駛真係去

希望入得切！
眼見全車黑衫手兄

快啲叫佢地轉場
有 mon post 狗

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push